如果警察捉左我 咁我仲使唔使返工

我指協助警方調查

唔使 你老細會炒9你

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

拘捕定協助調查?

公司保險唔包

記得抄低每一個狗仔既no. 投訴之都

慢慢投訴
狗監會會處理

慢慢啦
人地都開得槍你仲係沉迷係同佢地串嘴既地步
再嘈咪一槍打爆你把口

咁你俾狗周到記得乖乖解鎖，認罪，交罰款

周到我啲乜
我就唔撚送頭既

☹️協助警方撲滅罪惡 都要炒
我實告九我老細

on9今時今日仲講送頭訓醒未，自我合理化濫捕

冇合理法過
觀點與角度姐

以後都唔洗
你藍屍腦細會覺得你有份搞事
然後炒左你

所以話做人幾時都要低調
無論真協助 定 假協助
真黃偽黃 淺藍深藍
有人問到 都係淺黃
政府有待改善
實際係點諗 自己同真朋友知就夠

冇人出都要出再斷正都唔係送頭
係為革命犧牲嘅義士！

唔關有冇人出
多人出都係送頭
根本冇目的而且武力差距太遠